{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R300148",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "예가레스토랑"
    },
    "text": "イルガレストラン (예가레스토랑)\\n\n忠清南道牙山市龍化洞321-1\\n\n様式 , 12:00 ~ 23:00 , 月曜休み , 56席/部屋:2個 , イタリアンレストランの例は広い庭と高級住宅のような外観をしている。 都心の中で自然と共にする雰囲気を感じることができる場所だ。 例では牙山ではなかなか味わえない正統イタリア料理が楽しめる。 牙山の素敵な食文化を作っていくという趣旨でオープンしたところだ。 内部はヨーロッパ風のインテリアで飾られており、若い恋人たちのデートコースとしても最適だ。 一例では、韓牛ヒレからポモドーロパスタ、マルゲリータピザなど様々なメニューが楽しめる。 愛する恋人と一緒にワインが合う素敵な食事を楽しめる例を探してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルガレストランはどのような場所にありますか？",
            "answer": "イルガレストランは忠清南道牙山市龍化洞321-1にあります。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イルガレストランの営業時間は12:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランは何曜日に休みですか？",
            "answer": "イルガレストランは月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランには何席ありますか？",
            "answer": "イルガレストランには56席あります。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランの部屋の数はいくつですか？",
            "answer": "イルガレストランには部屋が2個あります。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランの外観はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "イルガレストランの外観は広い庭と高級住宅のような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "イルガレストランでは正統イタリア料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランの内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "イルガレストランの内部はヨーロッパ風のインテリアで飾られています。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランは若い恋人たちのデートに最適ですか？",
            "answer": "イルガレストランは若い恋人たちのデートコースに最適です。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "イルガレストランのメニューには韓牛ヒレ、ポモドーロパスタ、マルゲリータピザなどがあります。"
        },
        {
            "question": "イルガレストランでワインが楽しめますか？",
            "answer": "イルガレストランではワインが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 403
    }
}